油價突破$18！？

上網見到福咁嘅圖

有無師兄啱啱今日入完verify 一吓⋯

過左成個星期啦

師兄lag咗兩日

真係上星期中入仲17.89

咁都唔叫合謀定價

香港油價可加不可減機制

爽

上完18再加多咗次喇

明明間間加1毫
唔知邊間屎忽痕一嘢加毫半
其他就跟住加埋嗰5仙

陰d陰d咁加做咩，一口氣加到38算啦

Shell

咁即係迫人轉揸電動車啫

唔係加德快咩?

心理關口係$18.18
喺呢個位之前都可以話超過3分之1係稅
賴港共

今年最好賣好似model 3

今年先過咗11日咁快知

最新嘅10月數字 (老運唔做嘢)

Tesla 10月登記數量係6架

當然9月有幾百嘅

一個月用一缸油
7舊水用成個月

好撚貴呀屌

錦田油田

星星+$0.15
貝殼+$0.2
之後... 就咁啱大家都係加$0.2
冇合謀定價

減3蚊當$15

仲有幾多架電油車可以1L/15km $1蚊一公里

電動車

係咪撞正無船嚟香港交車

Shell, Caltex 同 Esso 係唔係撤出左香港？

我見好多油過都係PetroChina

又唔係未試過$18，做咩啫

上次$18時無大法無walk in -$3.5添啦

平過我入油喔

shell

泰國幾年黎都係差唔多價錢

咩車款

講漏左 我係假日司機

唔好咁遠，過條橋

佢地唔收稅
我地6.06
不過扣左稅澳門都係平個幾

澳門油稅$1/升

澳門油稅$1/升

Between,呢個係牌價，人哋都有做折

我google 話佢地豁免左喎

我outdated咗，

Btw 啱啱睇到澳門政府個網
佢地班仆街整埋表同香港比較油價，澳豬加德快足足平香港$7.8

佢地人工仲要高過香港

地租個樣野搞到啲油魔大大個借口話成本上漲
實有排升架啦
轉揸柴油車/電車算啦

雖然油價係有上升 但係折扣都有上升
究竟係貴左定同以前一樣？

咁事實嚟嘅
而家地價差唔多$2/L
油稅$6.06/L
計埋-$2.x之後其實港共袋得多過油公司

窮撚以後只入中石化

垃圾港共我屌你老母閪

一定係貴咗
大約係加三毫價, 優惠先會多一至兩毫

點解要同香港比

消委會趨勢圖，未連稅、已計油站即時折扣黎講，上年1月仲貴過今年少少，最平果時係5月入夏前。

電動輪椅L表示，支持加油價加到$40/L

講到唔關自己事咁

油價加 > 多咗人轉電動輪椅 > 起唔切叉電位 > demand supply問題 > 叉電位加價 & 排隊

堅唔關我事，我有私人叉電

* 香港無鉛汽油稅率為每公升6.06元，此價格包含稅項
** 澳門無鉛汽油免稅

賀爸又贏

唉

又再加啦 18.29

雖然一缸先多幾蚊，但真係唔合理

一星期加4毫
屌。。。。

樓又貴過人 油又貴過人

其實應該全港市民入死一間 其他唔撚入 直到佢地減價

係每次一缸加幾蚊
但佢密密加喎
早兩日布蘭特油價先跌咗 1%

所以唔合理
上次上 $18 油價一桶百幾蚊，今日五十幾

油桶貴咗呀

油價再上到一桶百幾蚊時
油魔同你講加到$28添

以前油價100蚊一筒 先$18蚊1L
依家咁搞真係遲d 28蚊/L 都唔出奇

加得快果頭話月結減多3毫, 點知佢用幾日就回左本, 真係識玩

咁當年都無能源大法、v power大法

唉, 要轉電車了

冇叉電位咪又係柒

今年$19/L 不是夢

唔洗咁長遠講今年
3月尾應該就19蚊

過完年就$19畀你地睇

唔換電車換架混能都好

你岩
一個月加三次
每次個半
4月可以20蚊

你估人人都要去公海差電咩

笑撚死 而家全部石油化工品都貴番哂
至撚醒連登仔就喺到話油價跌 仲要1%講到好撚大陣仗

on撚9油價跌又加，油價升又加

自己睇下期油個價再講

咪係, 再睇下之前油價新高個陣,

香港油價2019年11月新高, 19蚊
當時國際油價4月至11月, 都係50-65每桶美金

今個月45美金每桶, 但已經去到18蚊, 比例完全唔合理

再講, 油價新高係2014年, 當年每桶過百蚊, 但當年香港油價幾多先

換架e power

隨時加到$19過肥年

村屋大把位裝

原油本身佔汽油𢦓本比例唔算高
尤其喺香港，油稅永遠嘅6.06、地價就不斷俾中字頭抬高
計嗰陣扣返6蚊稅同2蚊地價 再減埋2.7嘅優惠 就差唔多合比例

而且提煉、運輸等等嘅成本係日日升
所以拎2014原油價格嚟講，已經係冇得好講
7年嘅通脹加埋有幾多，大家有眼睇

買電車了 對不起

其實全世界油價最貴係邊

你而家住緊嘅地方

扣返稅其實唔係嘅
香港汽油稅已經等於台灣零售價

大陸油價發展中國家中最貴，比台灣仲要貴，香港須然貴但汽油貴，油渣平

講油渣呢吓先屌，明明間間都一walk-in都減$6-8，你牌價掛十幾蚊做乜鳩

因為呢個世界係有傻仔

期油幾錢

咁都問

冇電油

如果減左6.06仲係咪香港最貴？

國際油價先5x幾蚊 香港市價18.幾 但早幾年國際油價升到成200蚊 當年香港都係18.x 左右一升， 你心水清就知幾仆街。

因為有倉油 佢唔平真係搵鬼去入除左公司車

第一

呢個係稅後價

無人叫你比原價
大把咭個優惠有成$3

大商戶唔計 咁多律師團隊仲有政治因素
小商戶先會捉 捉完你都反抗唔到
唔通有雞仔唔管 去管麻鷹咩